今年FG, 但係仲未搵工

身邊朋友好多遞曬CV, 仲有幾個已經有OFFER準備簽約
我諗住6,7,8月先搵工E個諗法係咪好傻豬?

BTW, 真心問, 6,7,8月先搵工係咪好難搵?

你未來果40年都係返工 返少陣唔洗死既

我都係咁諗, 但係個環境真係令到我唔敢咁諗

驚遲左冇曬D比較好既工之類

你好等錢開飯?

唔係

咁你驚乜
早返幾個月
比你叻極咪搵多十萬八萬
唔係等錢洗咪抖吓囉
搵到份好工好過你騎牛搵馬

利申 cv已爛

就係驚遲左少左好多工選擇
因為見好多大公司既招聘日都係今個月OR下個月

睇自己人生目標係想點，有人鐘意沖事業，唔代表你個人生方向都一樣
搵岩適合自己方向，對症下藥重要過盲中中咩工都返住先

唔洗驚 好多大公司一早dead哂 得番d伏位未請夠
畢左業抖下去下旅行 慢慢諗下做咩仲好

我建議你即係報一D短期Course
Grad後讀兩至三個月
HR插你果時都有野講

冇事啦 當年fg大家5，6月拎晒offer
自己7月先開始搵
23歲出黎做野 做到60歲先可以退休
40年咁濟 番少兩個月好閒啫

紅字sbt miss左d大公司又要等下年
樓主讀咩科 我n賤黎緊fg都係上幾個禮拜先sd下cv 驚過左暑假都搵唔到

諗住出埋今個sem gpa先算
仲有credit喺暑sem讀番
身邊大同都搵梗工有埋offer

2019 in take 黎講仲好早既